「平安夜」行動投票

和你LKF
和你展

Freelancer抗爭講座：
音樂導師、電影工作者、傳媒人分享～

三罷吹鷄，各行各業打工仔紛紛成立工會，為長遠抗爭做準備，對於本來勞工保障就較少的Freelancer而言，他們的抗爭又是怎樣呢？我們邀請了三個範疇的Freelancers跟大家分享他們的工運抗爭，包括對工會、組織模式、罷工等想法。希望大家對各行業有更深入了解，並且為強而有力的大罷工做更好準備。

日期：2019年12月27日（周五）
時間：晚上7時30分
地點：［土家］土瓜灣，鴻福街16號/地舖
主辦：勞工組
嘉賓：
任俠（香港編劇權益聯盟成員）
小菁（傳媒工作者/勞工組成員）
Gloria（香港音樂人工會主席）
查詢/聯絡：telegram @Kakaxop

=== === === ===
勞工組和你追頻道：telegram @workercom

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭